聽返許冠傑首洋紫荊，真係好感動

-
霓虹橙光 購物天堂
自由都市 百業繁旺
捕魚小島 遍歷風浪
在地球一小角
卻負名望 在東方
有粒珍珠閃閃發光
外地人都嚮往要看看
這獨特社會香港
在香港 你我的家鄉香港
艷麗洋紫荊到處盛放
滿眼儘是好風光 為未來香港
抱著希望 共謀方法 使它永安
路仍康莊那有驚惶
望破萬重浪 在東方
有粒珍珠閃閃發光
為未來香港再努力幹
不斷地發展使它更光 互相幫
困境風浪一起去檔
讓洋紫荊永遠盛放
永遠是原狀 香港
願明天香港也是天堂
定能看得見一點曙光
-
雖然呢首歌已經好耐之前
但佢推出個陣，香港真係一個好繁榮既城市

推到更加多香港人聽到

推

細個聽呢首歌個陣覺得好自豪